如果象棋有龍，邊隻會食佢？

馬

因為(法國總理)馬克龍

士 因為士伐龍

馬

因為馬丁露乜鳩

知你盡咗力
6/10啦 下次努力

因為龍馬精神

多謝巴打

象棋隻隻都食得架喎

九唔搭八嘅極致

屎

因為屎泰龍

盲棋啦，幫佢兜埋

車 因為車水馬龍

有日呂布帶埋赤兔去投靠魏國

就變成帶馬歸曹

係蝦！

龍游淺水遭蝦戲

食完變埋做龍蝦

象棋邊有蝦？😂

雪
雪佛龍

象棋入面啱位既隻隻都食得

屌象棋同鬥獸棋識唔識分？

Ching ho ball

幫樓豬諗埋鬥獸棋 - 係虎

因為貝澳黑寡虎